鴻福堂涼茶其實有無用?

支支2X蚊
有做入面做過講下?

冇，當糖水咁飲

無用 正正經經去涼茶舖仲好

涼茶你想佢有乜用？
飲咗個心好過啲囉。

btw
有啲涼茶舖涼茶入面加咗感冒藥

健康工房高質啲

佢d魚蛋好食d